點睇有女朋友仲叫雞既男人

發現男朋友撩個fd去旅行個陣叫雞
其實係咪個個男人都係咁
唔去叫既只係敢諗但唔敢做
唔知而家可以點
我地都只係拍左年幾兩年拖 係咪應該快d斷纜定扮無事發生過算

你有無俾佢屌先

斬

有每星期都會屌

分手

如果你係接受唔到佢出邊有同人攪 不如你直接同佢講啦 咁樣屈住好難受

有嘈過 佢話同fd 9up無真係叫而家佢又扮晒無事發生過咁 我又唔想同佢嘈 唔知點好

咁呢啲男人唔要得!

btw, 我無叫雞 做個sp好嗎

好簡單 如果你係愛佢咁你就要相信佢啦

比幾舊水就試到唔同既計
好正常姐

隻雞個西窄過條女個西

試下俾佢玩埋屎眼lor

只識用下體諗野既垃圾雞蟲
全腥港啲男人死哂咩 ? 要揀依啲雞蟲 ?

好過去叫鴨先丫

雞蟲

分手，然後去驗身

佢無叫開雞...所以我發現佢真係撩人去個陣好shock

大家搵個共識 各有各出去玩咪得

有冇女朋友同叫雞無乜關聯喎
唔明問題係邊
佢又唔係鐘意隻雞